棍波輕型客貨車係棍van

咁自動波私家車係咪自私

自私笑

哈哈哈哈哈

依家公開笑

咁自動波Van咪AV

咁自動波私家車係咪AC?

不嬲都係咁叫架啦